唔敢同老公講自己無得生

因為年輕時貪玩 成日同以前幾個男朋友唔用套搞 試過兩次落仔 所以醫生話已經生唔到

但老公好中意小朋友 而且佢家族比較有錢同傳統 都希望生返個仔 以家不斷食補品 驚老公老爺接受唔到

咪玩啦，男男邊會有BB

落左一次仲可以有第二次 抵呀

點解仲有人信呢篇野

okk

嗯

落兩次就生唔到?
你去非洲落?
用條黑撚屌個胎出黎?

老公:嘩正,可以無限中出